孟晚舟微信首發文：以祖國為傲！

華為首席財務官孟晚舟，獲准以1000萬加元資產等條件保釋外出。孟晚舟離開加拿大卑詩省最高法院時，未有回應傳媒提問，但她在本港時間下午於微信朋友圈留言，「我在溫哥華，已回到家人身邊。我以華為為傲，我以祖國為傲！謝謝每一位關心我的人」，並附上寫有「偉大的背後都是苦難」、印有華為標誌的圖片。

孟晚舟保釋條件包括1000萬加元保釋金、孟晚舟丈夫劉曉棕和另外至少5人擔保、交出所有護照、自行支付每天全日24小時監察費用，和穿戴電子腳環等，須於明年2月6日到法庭報到。另外，美國政府須於引渡申請限期內，亦即明年1月8日前，正式提交孟晚舟的引渡申請。

（參考消息網）

係就帶晒你d蟲仔蟲女返支那住啦

祖國係加拿大

祖國即係？

支那式愛國主義
就係把口愛國
雙腳跑去歐美文明國家居住

晚：多謝加拿大司法系統。如果我係支那，一早比人殺左喇。

手持加拿大永久居留權，兒子在美國讀書，嘴巴以祖國為傲！

何志平就唔係咁諗啦

人唔笑狗都吠

同何志平真係差天共地

13億人既力量唔係講笑

平仔：爺爺，你唔記得為我亮劍啊

佢有香港居留權
但係國企高層
有外滙管制下, 竟然隨時有大量cash 係海外
同時有海外物業
子女亦隨時可以在加拿大返學
共產黨唔係話限制外滙架咩

啲自殺式敢死隊通常大嗌後就……

香港人咪冇

如果中國司法審理會被抑鬱再充公財產了

比發奇想
孟晚舟保釋期間如果有咩三長兩短 會你邊個落手呢

手殘 忽

稍為有少少智商都應該明呢位公主係唔會被滅口

明報其實都長駐一班五毛，大家可以去撚下佢哋

張相右下個tag 又係牛彈琴
你地得閒睇下佢個微博
On9到仆街

以為又有呃錢message添

加拿大 中國 定香港？

咁撚古惑，祖國

敵對派系/平民咪限囉
自己友限乜春

范冰冰好慘慘豬
好無辜

支那人就係咁無恥

好快抑鬱

臨死都要往自己臉上貼金

打祖國唔打中國

睇錯以祖國為敵

有冇消岐義睇所謂祖國係指香港、加拿大定支那？

保釋完先更大機會被滅口

都唔明鬼佬點諗，
大好機會踢人走都唔好好把握。
每個公民入籍都要發誓㗎嘛，
應該見到中國加拿大人發啲咁嘅訊息，
就代表發假誓，
拉佢坐監，之後踢佢返佢哋所謂嘅祖國。

咁仲點做鳩佢

肥平真係慘慘豬

Ok

抑鬱症

亲，你係condom咋

你以為自己真係中蝈人啊？

一般人有加拿大護照可唔可以同時有香港護照??

以佢年紀真係好milf

連登仔一邊屌柒支那咪一路用支那製造

又民族主義上頭，咁鍾意祖國又移民加拿大，廢話

支那人係咁
不意外

暗號黎?

國家要你自殺 儘快吧